---
layout: "comment"
hidden: true
title: "48"
date: "2003-07-12T14:24:37"
uploadBy:
- "Sannchen90"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Eigenbau-Zylinderich habe die Zylinder an meinem Bagger.Der große Hubzylinder stammt aus der ersten Serie und die am Ausleger aus der zweiten Serie.Ich kann nur sagen "sensationell" die Teile.